元秋：「國家嘅旗，代表我地中國人幾千年文化歷史，蘊藏於此」

她又引述有市民稱，「國家嘅旗，代表我哋中國人幾千年文化歷史，蘊藏於此」，反問鄭松泰「敢唔敢倒插自己祖先神牌」。

但係支旗係講緊革命，共產黨
即係幾千年都係共產主義？

中國70年都冇

起初支共創造天地

中國政府講左只有中華人民共和國先係中國
蔣麗芸咁講已經可以dq

千年

笑撚咗
元秋你訓撚醒未呀

幾時都話香港充滿希望
睇下喇
條友咁都做到議員，成10皮一個月
高登仔中位數咩50k一個月
直失禮

請準時交稅

如果法庭係真係司法獨立既真係可以照梁游咁dq

成條M巾咁 你真係唔係踩緊中國文化？

唔駛問阿貴，又再問一次五粒星代表咩，佢係答唔出果班

佢比毓民問過啦
當時問到口啞啞
佢話其中4粒星係士農士商都up得佢
咪就係佢

呢件垃圾真係唔知個醜字點寫

又要回帶

中共鬼有幾千年歷史

粒星官方說明係代表共產黨

乜共產黨代表中國幾拜年文明？

根據一中政策
中國得70幾年歷史咋

笑撚死
所以話奶共都係個腦裝屎
元秋你訓撚醒未呀

共產黨有撚千年咩
行左咩大運俾呢啲人有權有錢有地位